[多問題]福岡五日遊詳細行程求評

-同女朋友去
-不自駕
-目標:食好西,睇靚景,浸溫泉
-預半日至一日行街買野(DAY1夠唔夠)
-無諗住去長崎/熊本

諗緊由布阮day2+3 or day4+5好(星期6日會唔會好多人?)

博多酒店: 未睇

由布院一泊二食溫泉酒店:
Poppoan?
其他?

DAY1 (16/1 WED)
12點到步 出境禁錢 搞呢樣搞果樣 搭車去酒店
大約1:30pm (由布院之森 一落機到博多站係車站即買,有買pass 就即去卜定車飛)
lunch
博多/天神 9fing
dinner (多牛?)
多牛：博多駅南１丁目５−３ 焼肉 多牛 駅南店 (最好5點開門就沖入去留名)

住博多

DAY2 (17/1 THU)
朝早/中午 搭由布院之森去由布院 (車程2小時)
3點CHECK IN
9fing
酒店晚餐
浸溫泉

住由布院 (邊間好?)

DAY3 (18/1 FRI)
酒店早餐
浸溫泉
10/11點CHECK OUT?
行金麟湖 + 掃街?
之後未知

DAY4 (19/1 SAT)
全日未知

DAY5 (20/1 SUN)
朝早晏就未知
博多買手信?
1600出發去機場
1630到機場
1830上機

行街買野:
博多運河城 vs 天神地下街?
鳥栖outlet 定 瑪麗諾亞城Outlet(Marino) 好行D?

食:
博多地下街
多牛
季樂佐賀牛燒肉
極味や(鐵板燒漢堡扒DIY)
cafe de sol
平價壽喜燒老店 中洲ちんや
佐賀牛燒肉 肉いち
昭和食品連鎖便宜拉麵 膳
拉麵 博多一雙
葫蘆壽司
100元迴轉壽司 Sushiro

博多一双 vs 元祖長浜家 ?
屋台有無邊間無咁伏?

問題:
諗緊由布阮day2+3 or day4+5好(星期6日會唔會好多人?)

由布院邊間一泊二食有私人溫泉既旅館好? budget 2000/人?

諗緊day 4 去 豪斯登堡1日遊 定係 小倉+門司港 +唐戶朝市 好?

海之中道公園 + 海洋館 (踩單車睇動物， 睇花， 睇海) day 5朝早夠唔夠時間 定係 day 3 去完由布院返黎去好D?

大濠公園值得去?

上網再睇睇 見到兩間 1.由布之彩 2.花由溫泉旅館
兩間都好似唔錯 有無人住過 有咩comment

貴但景好似好靚

book左花由 想快啲去

由布院一泊二食溫泉酒店筆直幾多?

留名

早幾日去完返黎，覺得福岡無乜特別 無論/玩/風景都無樣特別稱霸

點解咁講

聽朝飛福岡喇

去邊玩

我女朋友安排行程

咁好 去完話我知邊到好玩 有咩值得食

一路順風

放心，會開post post下相

LM

值得參考